# Language zh-CN translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-10 23:48+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 15:40+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Price statistic"
msgstr "价格统计"

msgid "Filtered volume"
msgstr "过滤量"

msgid "Show toolbar"
msgstr "显示工具栏"

msgid "Symbol lookup"
msgstr "产品查找"

msgid "Loading data for"
msgstr "加载数据"

msgid "No symbol selected"
msgstr "未选择符号"

msgid "No data for"
msgstr "无数据"

msgid "Volume"
msgstr "成交量"

msgid "Buy volume"
msgstr "买量"

msgid "Buy volume, %"
msgstr "买量 %"

msgid "Sell volume"
msgstr "卖出量"

msgid "Sell volume, %"
msgstr "卖量 %"

msgid "Delta"
msgstr "买卖差"

msgid "Delta, %"
msgstr "买卖差 %"

msgid "Ticks"
msgstr "笔数"

msgid "Up ticks"
msgstr "向上的刻度"

msgid "Up ticks, %"
msgstr "向上的刻度,%"

msgid "Down ticks"
msgstr "向下刻度"

msgid "Down ticks, %"
msgstr "向下刻度,%"

msgid "Delta ticks"
msgstr "增量刻度"

msgid "Delta ticks, %"
msgstr "增量刻度,%"

msgid "Price"
msgstr "价格"

msgid "Trades"
msgstr "成交"

msgid "Buy trades"
msgstr "买入交易"

msgid "Sell trades"
msgstr "卖出交易"

msgid "Average size"
msgstr "平均交易量"

msgid "Average buy size"
msgstr "平均购买规模"

msgid "Average sell size"
msgstr "平均销售规模"

msgid "Max one trade volume"
msgstr "最多一个交易量"

msgid "Max one trade volume, %"
msgstr "最大一个交易量,%"

msgid "Filtered volume, %"
msgstr "过滤量，％"

msgid "Filtered buy volume"
msgstr "筛选的买入量"

msgid "Filtered buy volume, %"
msgstr "筛选的买入量,%"

msgid "Filtered sell volume"
msgstr "筛选的销售量"

msgid "Filtered sell volume, %"
msgstr "过滤的销售量,%"
